<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>{{#if: |}}</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong><a href="Template:Deletiontools.md" title="wikilink">刪除工具</a></strong></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="Wikipedia:删除投票和请求.md" title="wikilink">非重定向页面</a>（<a href="Template:VfdDoc.md" title="wikilink">步驟</a><code>|</code><span class="plainlinks">[/wiki/Wikipedia:删除投票和请求/年日?action=edit 記錄]</span>）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="Wikipedia:删除投票和请求.md" title="wikilink">重定向</a>（<a href="Template:VfdDoc.md" title="wikilink">步驟</a><code>|</code><span class="plainlinks">[/wiki/Wikipedia:删除投票和请求/年日?action=edit 記錄]</span>）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="Wikipedia:小小作品.md" title="wikilink">小小作品</a>（<span class="plainlinks">[/wiki/Category:小小作品 記錄]</span>）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="Wikipedia:版权信息.md" title="wikilink">侵犯版權</a> （<a href="Wikipedia:删除投票/侵权.md" title="wikilink">步驟</a><code>|</code><span class="plainlinks">[/wiki/Wikipedia:删除投票/侵权/年日?action=edit 記錄]</span>）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="Wikipedia:重复条目.md" title="wikilink">合併</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><br />
<br />
<br />
<br />
</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="Wikipedia:移動請求.md" title="wikilink">頁面移動</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><br />
<br />
</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="Wikipedia:快速刪除的標準.md" title="wikilink">快速刪除</a>（<span class="plainlinks">[/wiki/Special:Log/delete 記錄]</span>）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><br />
<br />
</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="WP:SISTER.md" title="wikilink">姊妹項目</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><br />
<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>相关页面</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><ul>
<li><a href="WP:PAGEDEL.md" title="wikilink">页面存废讨论</a></li>
<li><a href="WP:FILEDEL.md" title="wikilink">文件存废讨论</a></li>
<li><a href="WP:SDEL.md" title="wikilink">快速删除</a></li>
<li><a href="WP:RRD.md" title="wikilink">修订版本删除申请</a></li>
<li><a href="WP:CRDEL.md" title="wikilink">侵权页面存废讨论</a></li>
<li><a href="WP:DP.md" title="wikilink">删除方针</a></li>
</ul></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>刪除 <a href="Wikipedia:恢复条目投票.md" title="wikilink">恢復</a> - <a href="Wikipedia:删除守则.md" title="wikilink">守則</a> - <a href="Special:Log/delete.md" title="wikilink">記錄</a></p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

<noinclude> </noinclude>

[](../Category/維基百科管理模板.md "wikilink")